波台正式同鋼gum割席

【警告】波台狗煽動打人

cc台唔高興了

會長你話點就點啦

波台狗破壞運動，一鋪清袋

教埋佢點玩仲要屌鳩我
陰d陰d咁挫鳩d廢中都要坐牢我切柒

咪比位人入啦

成個反送中運動比波台搞死左

蓋青割席

cc台又贏

樓主會係今日玩屎

蓋狗去到邊都三家性奴

唔好亂講嘢鳩硬sir mon緊post post

25

鬼黎

軍師話點就點啦
ＳＯＲＲＹ 啦鋼GUM

你先係軍師

wingto 琴日都同新聞部割蓆啦
支持蓋清

我係大台糾察 你最好醒醒定定

決定留在家中看轉會消息算了

你係警察

鋼gum勇武

係我心目中，未去到放火放炸彈同打差佬呢d基本盤都唔算勇武啦

而家興返和理非

打不還手

咁和平都緊要ge
但唔代表要on99俾人打囉
聽講71人力俾老黑打最後打到果2個老黑差d入青山
咪又係唔會落charge

我冇放火放炸彈打差佬